攬炒巴一出班波台狗就收晒皮

次次都係咁
隔一排攬炒巴唔出聲又嘈過
不斷loop
叫佢哋做狗真係冇撚有錯

見一個block一個

係咪鍾意運動的都無乜腦?

佢地成日改d名得自己笑

人地的確做實事
波台狗冇學歷仲要英文唔夠人勁
怨得邊個？又唔做野又唔讀書
只係識喺度叫囂
呢班社會寄生蟲，去大灣區最適合

好簡單，只要有球會或者球員名直接block冇死

成班賭狗
可以有幾聰明

做乜講事實出黎

佢地邏輯係批鬥十幾樣嘢，中一樣就cctoy cctoy

波台搵緊下一個攻擊目標

傻西 blocked

list plz

波台狗偷偷留下負評

話係俾人批鬥屈毛
其實佢哋先最叻
扮假膠講分化野

我份人就咁直架喇
波台狗好有支那人基因
又要面，但係俾人踢爆就死唔認錯
仲要砌詞狡辯，沆瀣一氣圍攻相反意見嘅人
不過好多都冇point嘅

都講咗好多次
波台哋係一班憤世嫉俗嘅人型社會炸彈
佢哋會喺連登post一句comment
已經感受到嗰種憤世嫉俗嘅味道

block嘅話作用不大
因為佢哋始終都係會推post
更會令到有生力量睇唔到佢哋講嘅嘢
最好方法係同佢哋直接宣戰

不得不說波台狗係一班憤世嫉俗嘅人型社會炸彈

輸波台又輸一仗

人地賭波渣

蒲得波台嘅真係賤種嚟

波台嗰陣憤世嫉俗嘅味道喺每一個comment都聞到嗰陣毒撚味道， 啱又屌唔啱又屌得閒就，扮癲佬喺度講嚟講去

「一班憤世嫉俗嘅人型社會炸彈」呢個形容真係非常之貼切！

唔使理嗰班過街老鼠

繼轟焦凍凍收皮後
波台又大敗

喺我老蘭每一個狙擊嘅人點都會有一個bam咗
等我陣間再開一個post先

轟焦凍你喺唔喺度

佢為波台手joke壯烈犧牲

或者咁講
喺呢班人之中
我睇到晒魯迅、柏楊筆下支那人嘅劣根
更睇到香港社會嘅縮影
好有警世作用，提示自己要自強不息
唔好成為佢地一份子
冇文化冇思想，係好得人驚

Sec kill

攬炒巴話重光團隊食飯claim錢喎

攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀攬鈔鈀

你知道佢唔好就好但係呢幾個字你唔好用始終係5毛出嚟嘅
用翻魏書洛陽城成日講嘅支足

應該係隔幾日再揾另一個目標，反正抹黑人又無成本

你又啱
但某程度上都顯示出佢哋自打嘴巴

其實你認真理班波台狗你已經輸咗

佢地本來就係弱智同幼稚

見一個 block 一個就夠

佢地唔敢講李私煙

佢地會話藍屍死左仲講係無人性

李私煙藍屍燒到屍骨不全 諗起都開心

波台狗日日輸俾馬會又唔見佢地屌

笑死，波台狗以為我個名係威爾斯國家隊

威爾斯係聯合王國入面一個加盟國家
南部係海岸，中間同北部係山地
首都係Cardiff，有自己獨特語言同埋議會
冇文化真係可怕

成班唔係肌肉萎縮就小兒麻痹
點玩運動

[135日] 十二港人案 中共仲係咬住唔放

借位幫推

咁樣就會重演當年高登嘅淪陷
用力屌柒佢哋先係正途
如果block只係自己冇眼屎乾淨盲
問題仍然存在

結果都係解釋唔到啲錢去哂邊
大把手足頭破血流流離失所
連證件都未必有 人哋一樣keep住做嘢
又唔見佢哋拎成千萬？
而家要公條數比我哋監測
睇下係咪用喺啱嘅地方都唔得？

你似弱智

冇錯，對藍屍都可以私鳥
圍佢地最好
你睇大波MＡＮ人人喊打就知

其實佢地係咁屌時事台
究竟時事台有咩出名會員

攬炒巴、專業清算師
不過人地真係做到野，波台狗做到D咩？

成人台有得hide 可唔可以俾我哋選擇hide波台 唔想見到班垃圾

波台狗係現實生活中根本就狗都不如

次次捉親鬼都錯, 幾時前捉天琦 台仰, 之後游B 梁頌恆, 跟手加泰集會, 而家捉鬼捉埋攬炒巴

屌那星最撚鬼果D lunch 哥就話要包容
班 5毛真係有晒組織

波台狗做D野同恐怖組織冇分別

唔準你咁話波台手足，轉頭佢地又開個post圍爐話cctoy次次炒車打足十幾版飛機

同班黑警一撚樣

好波

唔係啊嘛 加泰集會同lunch哥好似係時事台炒車喎

佢其實乜事ban鳩左

又唔好咁講 唔係個個鍾意都會去波台既

same here
最好跟之前有位人兄講
個名後面用「！」去標班五毛同波台狗
等人直接block

自己隊波輸左/俾左錢狗會咪搵野發洩囉

要去到 係人都知佢係五毛嘅地步先得

你唔理佢 佢只會繼續作惡

Botoy:

咁宣戰未

奉獻佢哋嘅人工比馬會

啲波台狗不如去考入狗隊啦咁想做狗

睇開波既會唔會唔識

你邊撚個冇人識你其實

波台狗鍾意睇歐洲波
但係又學唔到歐洲文化
學歐洲嘅Hooligan 就學到十足十

推

jm9

波狗 左癌 五毛死撚柒哂就最好

波台班狗 屌人個陣就認真
到人地駁到佢就扮假膠
笑下就算 立於不敗之地

波台狗係最撚垃圾
冇其他

佢出fake news
鴨免喺佢個post到出alarm
佢唔服上站務台嘈
咪俾人ban

仲有奉獻精子俾一樓一

但最怕d入世未深個班同cd rom被佢地誤導

體育台網球/桌球/F1 Post都正正常常，係有班賭撚輸到傻9咗

威爾斯又真係球會

波台狗靜過靈堂

根本就應該要執左波台

得啲出名post者

加泰集會贏左無得分輸左死全家

全部同我返poly守！

睇吓自己講咗啲乜
咁係咪有間球會叫威爾斯呀
屌你老母死傻鳩

講咗重點，唔服就會比人bam

班友睇波同賭波架咋on9
現實咪又係金鐘個班友

攬炒巴算唔算搞到啲人個個都話移民抗爭

當年有好多活躍會員自從Poly一役之後唔見晒
手足

原來係球會黎ga?

波台狗例牌唔敢入呢個post 挑機

攬炒個post只係針對人
冇針對波台
大家口口聲聲不分化
係咪應該套返入自己
唔好用埋呢啲標籤分化波台user？

嗰班分化撚來來去去都係嗰幾個
佢哋喺波台出沒（有啲甚至冇
就代表到成個分台？
好多盲毛一嚟就屌曬成個波台
班分化撚真係多謝你幫佢哋壯大聲勢

個堆係熱狗黎，做運動都好多正常人

或者咁講，佢嘅determination 喚醒左一整代人

咪係囉

波台狗 連登垃圾

咁你執咗佢哋咪冇地方蒲
青山都有佢嘅存在意義嘅

佢地on9就改變唔到，但攬炒巴唔出聲時大家都唔洗同佢地玩泥漿摔角，等佢地圍爐算

你不如睇下D近排幾個post同埋呢度 d波台狗先喇
講野講到好似話支那有好人咁

邊忽醒 個個叫移民

邊間球會叫威爾斯?

你上面post嗰隊國家隊嚟

而家是但改個名都係波台
有好多都好低質
撚狗撚到神憎鬼厭就愈開心

well said
將佢地隔離已經ok

佢哋鍾意睇人運動姐

咪係，唔通我住過威爾斯就唔得咩
波台狗真係惡過共產黨

波台狗就唔好成日怨鳩CCtai喇

有啲野自己攞嚟 建議你地捉哂自己波台啲鬼先

大佬，你都要諗下
有細路真係最好走
唔係大左變紅衛兵為害人間點算？
呢樣經歷過文革嘅長輩體會最深

雖然都見到有啲波台熟口面手足幫口 但係都係唔夠波台食屎狗搶口

出黎勇武又話有細路有包袱
留低幫手又話有細路快啲走
咁你地有乜撚野用？ 淨係推哂班細路出去坐監就走人？

連登成三十萬user
你攞十幾條友代表成個分台？
時事台夠唔少藍絲五毛出沒
我係咪又應該好似你咁攻擊曬成個台？

從來都應該針對人
而唔係攻擊個台
度度都有毒瘤
咪撚上個論壇都拉黨結派

藍屎波台五毛狗：
攬鈔用茄汁扮爆光
用苦肉計叫黑狗咬自己一次
點解攬炒講兩句就咁多錢
自己就賭波次次輸
我係波台我就死撚咗佢喇

希望劉祖迪做受靶師
唔洗俾咩證明

去到呢時段
有人肯做已經還神
報告下啲進展

香港人仲想假手於人 外判民主
有呢種想法 點同大家行落去

出得名就預左抹黑
如果大家咁容易受抹黑影響
應該要驗驗腦先光復香港人

咁最少都安頓左D老弱婦孺先

又block 一個

范加爾(前名「范加尔」)根本係知名五毛嚟，笑嗰啲Block9曬就啱

Block左勁多波台分化pr
基本上一有攬炒巴名既post
就有大量show blocked user

Block撚左人 自己繼續移民囉 你覺得個心好過啲咪block
最好block撚埋赤柱 荔枝角啲手足啦 睇唔到你地咪心安理得囉

又係呢個邏輯
如果真係有好，點解波台高質嘅唔阻止呢D人
仲俾佢地走出去為害人間先？

就好似我外國屌香港留學生圈子咁
點解總會有D 7頭成日講呢樣野
但係偏偏見得最多就係呢D撚樣

做壞左個朵幾日已經得，但係想建立金漆招牌
要好多年時間，尤其香港呢個充滿唔信任嘅地方

同埋只要你流亡海外 一定會話當手足係condom

呢個po都大量show blocked user喇

之前有個post show曬證據波台勁多黑警上

係，全部都係show blocked user
而家直頭完全封鎖

流亡海外 唔同移民
人地幾條罪係身先流亡海外 你老母你地食黃店都要「流亡」？！

你既手足係咪指黑警

唔block你呢啲五毛分化狗我個心就真係好難受

個個都覆赤柱荔枝角手joke, 究竟你地收唔收到人工㗎

宜家見五毛就block，blockblock下發覺一入波台冇晒野睇

係點解呢

你係黑警

上波台無問題，但班波台狗真係敗類嚟，日日都開膠po,一入到去睇到username又係d球星名，然後成個po都係圍爐，問下人食飯未，乜狗物狗，波台一班無所事事聊交嗌嘅垃圾

同一說話你入波台講啦，睇下佢地屌唔屌到你反皮

我試過有次去波台
無差別將入面開po同reply嘅block左一大堆
但發覺太多人，根本block唔晒

巴打
其實警察都有好人
所以唔應該講三萬thx

Ｄ左膠味係咪好濃

我都同意你有唔少係借波/時事台矛盾借機分化嘅真毛

時事台有唔少陋習係真
波台鐘意冷嘲熱諷放負都係真
團結始終要靠大家心智健康成熟
唔係道德/情緒勒索

不完美可接受要改善啦

屌，原來假膠，仲認真回佢

邊有收皮啫
唔打呢個咪打第個
出面又有po啦
打下呢個打下個個
welcome to lihkg

波台狗d post同名特別好認 通常見到個標題好唔順眼既話，再望下個名9成波台狗黎

係你地當人手joke 係咪上網打幾隻字
咁樣就幫到手足？
人地想你地幫手打贏場仗 你地班人就淨係識上網打飛機 留完言人地係咪就唔洗坐？
連手足最想要既係咩都未知 手足出返黎見到啲人移民真係好開心？

巴打得閒嘅屌 d 狗幾句正視聽我覺得功德無量

但係攬炒巴親自出嚟 po 埋片 我就覺得中哂計

搞網上輿論係唔洗負責唔洗成本

如果對家吹幾下風你就出嚟漏料

人地知你弱點識搞你

唔洗幾下就玩完

要有勇氣與智慧 唔好做不必要嘅動作

對家係邪惡帝國級別嘅組織

我地只可以小心小心再一萬個小心

連登三個月前熱門吹緊乜 你同我都撚記得咩

唔好爭一時之氣

大局為重

時事台最少喺反送中出力
好多時示威現場都係靠呢度先至知
波台呢？頂多又咪現場直播足球比賽？

有d名真係高登睇到連登都係扮五毛假膠 好似希比、濕鳩liy個d
但依家多左好多傻鳩真藍以為波台班假膠係撐警自己友，跟住時事台有班友又搞埋一份

之前起個底除咗幾個出名嘅 5 毛之外. 感覺佢哋似 第一代 熱狗 多啲.

雖然近期嘅證據表示 第一代 熱狗 同 5 毛 其實冇乜分別.

大家應該要互相共享下五毛狗block list

咁冇班細路去前線比人拉既佢地都冇得免費移民

手足最想你地班五毛分化狗死全家，我尋日入赤柱聽佢親口講嘅

連登得連仔有bam人嘅權力
可以點阻止？
同佢哋嘈只會畀佢哋帶入泥漿摔角
你希望見到啲分化post嘈到上熱門？

你細心留意下嗰啲post通常都有好多負皮
但入面只係得來來去去嗰幾條友喺度互含
咁唔係因為冇人想屌佢哋
而係喺連仔唔點bam人嘅情況下
無視佢哋先係最好

你繼續自high

關咩事
block藍絲黑警PR狗 又關荔枝角赤柱啲手足咩事

唔係，係賭波嗰班冇腦姐輸得多冇計喇，就跳樓架喇佢地

班人煩過西
講一句係咁話block我
明明佢自己都駁唔到
煩過狗

屌你老味咁撚勁咪自己去國際線光復香港
人哋都要屌人唔知咩心理

信咪課金唔信咪唔好理囉

質疑質疑 講D嘢冇撚道理以為自己好叻果下難頂

屌你老母波台狗
你老母俾狗屌

係中意賭博

其實講左咁耐解釋到政策倡議點解要用咁多錢未?

你繼續返工，希望你收到人工

一班垃圾

d reply都好易認，批鬥完再加句你對唔對得住手足？

佢駁唔到啦

咁你之前話波台都有好人係咩point
而家又咪話波台狗係普遍存在嘅風氣
你叫D波台「手足」情何以堪?

呢個好笑

球會同國家隊都未分得清，五毛狗輸到傻撚咗?

我都鍾意賭架, 不過我唔鍾意賭波, 太多人為因素

嫖賭飲蕩吹，波台狗中左幾多？

波台狗肉鳩酸

已封鎖會員 范加爾

你都識講，果十幾條友就係人地對果個分台既印象，咁其他user，特別係果個分台既其他user，係咪都要反省下先

永遠都係少做少錯唔做唔錯
坐係冷氣房隔岸觀火就一定唔會錯
但最近有d留言已經去到同敵人口徑一致
咩cctoy叫人衝自己鬆,黃色水魚圈...

如果係真毛扮波台講都好d
但若然係真波台會員講就好心寒

誰人會愛我這種波台狗淪落到post底
恐怕我已是個熱門的後遺

唯一解決辦法

依條垃圾都block得

呢樣正中左柏楊講華人圈子內鬥嘅基因

見到啲垃圾覆 “xx師” “手足” 一律block

波台 cctoy 玩膠 既垃圾係晒入面
有需要就入去block

CCTOYS 有閱讀障礙

威爾斯足球總會
係咪唔撚識字呀 仲要出黎柒多次

賭仔黎

見一隻block一隻

Tui

咪傻
冇人屌, D人就以為冇問題

我當佢地唔係真五毛，係睇唔過眼而玩膠，但佢地平時講既野真係同五毛無乜分別

H_Lozano
孫銘謙(左閘)

仲有呢兩個終極傻閪，永遠唔夠人講道理就爆粗，不斷分化時事台

一早要BLOCK呢2個

入面開po同reply嘅block晒佢最好

有冇link

波台狗周圍批鬥單單打打撩事鬥飛搞散個運動就叻
但你問佢做過咩,可能上年仲有不反既時候都無出黎行過

留言得 cctoy cctoy
都唔慌係正常人

笑咗

你係咁蠢 ?

事實上人就係受軟唔受

個post pin不要人民鬥人民 唔夠一年比班波台狗同化

足總係球會

香港足總係唔係可以踢港超亞冠

真

咁撚廚白卡仔呢？

ok block咗你

就係咁殺傷力先仲大過真毛

Yep

威爾斯足總去打歐聯

咁佢而家個名唔係叫足球總會喎唔好咁夾硬啦

你入去望下
啲球隊圍爐post標題唔少都犯黨安法
入面班港足死忠反送中前一早已經一直支持同推廣本地波同港隊
反送中期間組織過行動
每逢有遊行都特別靜
咁仲未夠？

我就係知入面有好多有心有力嘅手足
先叫你唔好一竹竿打一船人

冇用架啦 而家班友已經搞埋其他台

我諗D賭仔要進修下probability

唔好講咁多
第時波台一有人出post挑機既你去幫口叫佢地唔好幾個cctoy就代表哂成個台，唔好一竹竿打一船人好唔好先？

咁我想問羅漢多定觀音多？
拎Ｄ觀音黎比羅漢

黃營而家最需要學既第一樣野 係團結

波台手足給人拉埋，一定係冇出力啦

Block 哂當自己贏
弱智到一個點

波台巴

波台咁多post都叫收皮樓主掩耳盜鈴勁似弱智

哭左, 波台手足, 咱們回高登, 唔好理CCTOY班垃圾廢青連登已死

班友真係搞臭晒體育台個名
我睇網球NBA post明明好多正常人
都俾佢地連累晒

Push

Block哂睇唔到

我地撐你攪炒巴！！唔洗理啲PR狗 政府出錢要維穩 一班狗帶風向 唔好理佢地 我點都撐！

所以咪叫你剩係針對性攻擊有問題嗰班
咪撚下下開地圖炮囉

block=贏

班波台狗根本係高登同一班人
當年高登變紅登又係咁
又係五毛夾雜落波台狗玩膠玩到變真

波台個朵臭到同五毛集中營無分別
點解要分那麼細
請問波台分化果陣你去咗邊度
出Post屌佢哋未?

佢地話睇籃波要去玩具台

開咪開囉
而家係屌緊個風氣同群體
冇屌個體
清者自清，做咩啫你？

條友越描越黑，真係倒波台米

係
有block錯 冇放過

然後會發現好多post成個comment thread都係佢哋
就會知道冇block錯

不過做完呢部都要同人講返佢哋係三毛

屌，我同佢講左兩次叫佢同一返說話同波台手足講
佢唔理我剩係追擊cctoy

波台不嬲係連登垃圾筒

。。。我未出呢個post之前就係你口中嘅波台狗

今日唔洗返工做狗咩
吠左兩聲比大sir聽未

條友係咪撞左邪
係都對住時事台D人黎咬
入面騎劫堆波台狗就視而不見

出post當出力
波台d球會文宣post多撚過你班CCTOYS 啦

班分化撚不知幾樂意你同佢玩泥漿摔角
你開post屌
佢哋咪拉隊入你個post扯貓尾然後推上熱門
等你激到扎扎跳囉

哭左, 搞到我地波台手足無哂面

照佢地咁計叫香港都係球隊名

Cctai選擇性失明冇人回

啲仆街仔成撚日捉鬼
有破壞無建設
講左成年唔好捉鬼
冇撚進步過
搞到其他手足聽到心都淡埋

我以前讀書間野，都會屈我係英冠球隊

好似你同波台狗扯緊貓尾喎
一邊做黑面一邊做白面

咪同你地d邏輯一尻樣囉
咪撚都屈落波台到實無死

黃營而家最需要學既第一樣野 係團結

波台手足你地做緊咩？ 你地係唔係同呢位手足割左蓆？

Wow

波台手足都是深黃，尿很黃

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5990)

你睇吓呢班唔撚理關人撚事 總之唔好阻住佢哋賭 已經當波台手足死

真正將攬炒付諸實行既第一個人都可以俾人話係鬼食人血
叫班波台狗收吓皮唔好剩係識閑唔時伸個龜頭出黎柒啦

Exact7ly

10年前講緊焦土啦

付諸實行但係走撚左
推動攬炒，但係自己走先

唔陰謀論啦
雖然佢口中既波台少數會員一樣係標籤人做cctoy
不過有樣野講得啱 玩膠既人你越理佢佢越開心
越玩得過分 波唔波台都係

其實佢果班人有無一個name list

波台狗真係冇改錯名

堆波台狗日日周街亂咬人，比人收完一次皮之後，隔一陣又會出返嚟咬人

原本係
連登user vs 五毛分化撚
你係要將件事變成
時事台 vs 波台

以前舊登波台係中意玩膠但大時大節都識做
但而家d波台狗全部廢中五毛黎

所以我先至屌佢幫班畜牲
而家波台狗做戰狼搞到人神共憤佢仲要幫口真係做錯晒

而家咪叫佢同波台玩膠既人講囉，講埋呢次我講左第三次啦，佢咪又係繼續係呢度嘈

黑警最中意賭
賭波賭馬蛇皇
真人識個舊同學做警察都係成日賭波
佢有上開連登波台

波台狗=五毛=熱狗
同一班人黎

咪咁煩啦，
講埋啲 有球會名 球員名就block 呢啲戇鳩野都要死攬?
簡單舉個例撚佢 係要做到足先死心咩

block左佢未呀
咪到時改個利物浦 就講利物浦唔係球會 係咩咩英國海港城市一大輪

班波台狗同5毛賤畜一樣咁低賤

主要都係靠起底睇佢講過乜
唔會真係有人見個名似波台黎就block掛

佢地d論調一9樣

咁又點，波台本身就係一班loser
上流唔到佢地，國際視野又冇
就算去到英國，執垃圾都未必得

時事台最少真係有知識分子，甚至係博士學位嘅
起碼真係會學到野大開眼界
波台有冇呢D人才?I don't think so

咁波台友有無出黎vs五毛分化撚先？佢地唔出黎割蓆就唔好好怪人地溝埋佢地做賴尿牛丸

CCTOYS 龍門任擺

圍爐

諗起有條友係波台屈陳俊樂奶共俾波台jer到傻

而家波台屈人就唔認數

只可以講，個名係令人有合理懷疑
再起底有野咪block囉

個post上到熱門勁過打狗架
難為美祿巴係克羅地亞場場舉stand with Hong Kong

你隔離post自己就咁講，唔該同返波台手足講
雖然你都唔會回我

個壇過三十萬user
你攞幾條友代表成個分台

上個論壇都要拉黨結派
成個智障咁

波台賤畜見到血嚇到鳩縮

其實好多警察上波台架
佢地平時蛇皇冇野做，成日賭波

連名都一鳩樣
xxxx_xxxxxxx
打個球員名就一個acc
班pr懶到仆街

Push
擺明有人有心興風作浪
On9 嘅又跟埋一份屈錢
通常都係藍絲先咗鍾意開口埋口都係錢
例如收左錢去示威
收左錢扮攬炒
Block曬乾乾淨淨
話我玩單機連登都係咁

一陣波台狗全面進場

仲衰，原來係毅進仔集中地
咩野Go here
Don't photo us as background la 呢類搞笑野

鍾意運動唔代表會上波台

入晒喇
不過入一個block一個咁解

嘩咁班波台友咪做好多實事lor日日OT喎

pin

慣用伎倆
唔岩聽就標籤你
再不斷醜化果種標籤，形成一種觀感
任何異見人士都會擺你入去果個標籤
由雨革的左膠去到cctoy
仲有咩黃絲泛民之類
全部都係打稻草人

CCTOYS 冇學歷仲要英文唔夠人勁
怨得邊個？又唔做野又唔讀書
只係識喺度叫囂
呢班社會寄生蟲，去大灣區最適合

尻up有邊個唔識
可憐嘅係你班CCTOYS 淨係識尻up同block

So?
人哋真係做到嘢

你呢？
日日鳩叫cctoy打稻草人就叻啦？

講左咁耐做左乜野係對得住d眾籌！？

同紅登末期一樣

總之波台就係狗

一早 block 撚晒

佢冇做嘢？
錢喺佢度？
你用屎眼睇嘢？

出完post自己睇返有冇笑出聲？

仲有球會post啲人正常得多

唔似公海班波台狗十個有九個弱智

好 支持你 即刻扑鳩條傻閪

:乜清好野
:_狗收聲啦
:cctoy

唔係針對波台，係針對個班分化玩膠狗

波台狗唔敢應

我咪問你做左乜野囉
認知障礙！？
咁當初條數係佢到，從來無文件證明條數係邊
純粹係佢講條數唔係佢到
咁大筆錢咁就講兩句咁兒戲！？
612都要公佈條數出黎啦

波台狗只識鳩叫、圍爐同講d唔好笑嘅笑話

簡單來講就係keyboard fighter

其實都好
有人監督住佢做野

你地除左block.拉.5毛仲有咩

支持攬炒巴

由始至終都相信你 感謝你嘅付出
根本一直開post嘅都唔係自己人
千祈唔好擺喺心上面

唔知係咪我block哂佢地呢，點解我上連登見唔多有屈攬抄巴d post既

其實冇用，嚟嚟去去佢哋咪又喺自己個狗竇圍爐

CCTOYS 何常唔係

有冇得click一個掣就block晒班波台賤種 唔係話一言堂係佢地太低質冇睇既價值

得啦返香討圍爐啦弱智仔
威爾斯係球會 踢歐聯呀

睇下波台狗啲正評數
對比下時事台嘅
就知邊個圍爐

今日真係好怪

可能大家一齊同雞樂哥著草
不過波台狗都係果幾個on9唔識收

講膠感情台娛樂台都有

正負評代表一切咪你呢班鍵盤撚嘅虛榮感囉
啱哂你地一班羊群效應，人云亦云嘅無思考嘅垃圾自high

其實佢俾左證據出黎咪好囉，真相越辯越明

係呢個concept la
Pin la

中意賭=on9

條友弱智
答非所問

唔啱聽就block
唔同諗法就5毛
咪一尻樣

而家話扮可憐要人再課金喎，總之波台手足嬴啦

打咁多字咁認真
現實好嬲？

上面個會員

駁唔到就話人好嬲
Cctoy水準淨係去到咁

但唔好講到某啲台
邊度都有

所謂嘅時事台一樣大把

Admin有一定責任

愈大力屌嗰班attention seeker佢哋咪愈開心
反正鳩up冇成本

你信嗰班傻仔會玩運動？
叫咩波台呀！改名做賭波台算啦！

respect

即係認支持中共黑警？
咁樣仲有討論空間？

我一向唔覺得正負評好威
只係正負評係可以睇得到到底有幾多人睇過你個post
波台狗成日爆post
但就來來去去都係幾條友
正負評都係得幾百個

一直都相信攬炒巴

你好心你班盲毛是但入一個球會post睇下topic啦

真 佢哋都係想要錢
所以咪奶共

波台狗見一個BLOCK 一個

洗版先最大問題
成版都港父乜乜柒柒

我都比好多波台ching block.拉.5毛
不過部分波台ching 其實正正常常又係幾吹得

不如講吓你自己(波台狗)啲行為同五毛有乜分別？

咁你又講正負評
戇撚尻
大把CD-ROM 睇post啦一定要留正負架！？
又要計正負評，跟住又話唔撚執著
做乜撚姐你

人地講證據，你就講黑驚，9唔搭8，我係cc台手足都撐你唔落

希望多啲波台手joke有樣學樣

不如講下你班CCTOYS 同共產黨有咩分別！？
唔啱聽block
唔同意見又block
唔跟主流又block
一定要跟大台思想

屌你老母仲岀黎柒，笑撚死

1) 上波台唔代表鍾意運動
2) 鍾意做運動唔代表會上波台

不如你答我先啦

本地足球 post 都見得人嘅

點解賭post上唔到熱門一日開成幾廿個佢哋個個都以為自己賭神岀面發生咩事 我唔知唔理，我睇唔到 跟住輸錢搵人發泄

波台狗可以唔抵得人做到野然後搵位入人地,但係同一時間忽視自己咩都冇做過
利申:成日蒲波台...

拿呢個好笑

最下果個就詹狗黎，都間接表示咗堆真藍屍都鍾意附和同埋波台堆，咁呢個自己問題la

咁有波台會員話唔使care woo

係黃絲版社會垃圾, 不學無術

表面：正負評wfc
內心os：屌 點解有人負評我！！

以後笑佢咃 sports toy
sports toy 收皮啦

估唔到cc台都有清泉

歡迎大家入呢個POST 然後逐隻BLOCK

咁你又唔好咁樣強身健體又唔係D咩壞事，不嬲都叫人做多D運動

我懷疑師兄你人格分裂

有堆波台ching block我仲cap埋圖
明明我好聲好氣都block

惡過cctoy, yellownazi, 泛左膠, 黃絲精神病
唔講以為要課金完先可以講嘢

不過又有堆波台Ching可以正常同我吹水，咁係咪證明咗佢地係正常

波台狗係個笑話

諗起想當年熱狗都推行體育救港收埋入會費

我從來都唔block人
就算大家嘈代表大家有言論自由
呢個係本身嘅核心價值

遂個抄名永久放逐啦

好感動
希望你get到

當你覺得對方係波台, 你用好formal 嘅tone
人哋自然會respect 你，然後先有認真討論
同樣你哋咁對人，人哋都自然會respect 番

又話俾人打到仆街，睇醫生紙係頭爆江咋wo
btw影手面係血好明顯做多左，正常俾人爆頭唔係咁

時事台英文唔夠人勁邊個翻譯國際新聞俾你班波台狗睇呀
唔好以為照抄就威威啦好柒呀

球會文宣post
波台：香港人要撐本地足球 轉個頭上連登屈返香港人

波台戇狗扮咩呀
好撚柒 縮返你老母個閪到啦

你咁樣割席捉鬼都有，攬抄巴果然無講錯，你班波台狗真係好恐怖

應該刪走楊onQ fans
加返”cctoy”同”波台狗”就fit曬

好心你件盲毛睇下體育新聞啦
bbc sport,sky sports,nbc sports 邊撚到中文呀

點先忘記到佢

唔知你仲辛唔辛苦，每晚都會掛住佢喺床邊哭撚晒口呢

希望攬抄巴唔會咁啦

唔撚係得時事先有英文架on9仔

係呀真係球會文宣嚟

垃圾波台狗

凌晨三點都唔訓 掛住ex咁撚慘
波台狗夜晚除左睇波睇連燈玩分化
原來都會訓唔著 係床邊哭住要搵ex
成四個月無見啦 掛死波台藍絲狗

笑撚死，原來連登都唔識用

你似係嬲到起底都唔識見到同名就撲埋佢，希望你依家知道自己柒咗唔會臉紅啦

我淨係知波台狗鐘意扮cc台
又鐘意睇tvb 又好有口德

你無咗條女勁撚嬲係咁search人起底諗住攻擊人，今晚又要喺被竇到哭住哭住咁訓着，睇你依啲無人要嘅垃圾發脾氣真係好過癮，希望你唔會一路search一路手震

嗰邊易插旗啲啫，係撚識波咩班粉腸

好想睇叫做「大雞樂」個條波台狗有咩講

其實都係嗰啲人
大部分5位數會員
通常得幾句「女人就是雞」「男人叫雞好正常」「xxx食人血饅頭」「我鍾意食麥當勞有咩問題」「cctoy」

我笑你條波台狗 扮cc台笑到手都震
好撚柒呀 縮返去你老母個支那閪到啦

push

今晚又要哭撚住過，陰公仔囉

你咁以偏概全都有既

輪迴黎
無計，波台社會垃圾係得閒無野做，你咪當比啲世藝佢，如果唔係我怕呢班人渣賤種敗類現實爆發隨時危害社會

梗係要有班垃圾墊下底架啦

我識親果D gym撚運動撚好多個腦真係唔係好掂

笑你笑到哭撚住過
真係好撚陰公

所以我而家慢慢信奉李光耀嘅精英主義
高學歷男人要同高學歷女人結婚生至可以生到高智商人士
唔通好似林作呢個Oxbridge人同裕美呢D中五畢業嘅Trash一齊咩
咪隨時生件波台狗，搞亂個基因

2021 年最好笑笑話
屌少兩句當幫忙啦

成個細蚊仔咁，使唔使我幫你回憶吓？
你ex依家比第二條仔抽插緊，你就日日掛住佢，日日都諗點解佢當初要同我分手，佢就一早已經唔記得咗你，見到你都想避開，點知依家比人搵返出嚟講，好撚嬲，嬲到手到震埋又有少少想喊，唯有今晚J吓ex再哭住訓教

分清楚少少好
波台多數人係正常, 除左成日係波台開膠post果班
其實黎黎去去果幾個

仲要成日講啲唔好笑嘅笑話
冇人笑就自己推
一係同一個笑話或爛gag 用幾十次
十足十我下屬有啲死毒撚
食飯同女同事講嘢都係用連登啲爛gag
人哋唔笑佢都仲要講多次
真係好惡頂

好多真假膠都未識分

佢話人哋圍爐吖嘛
咪睇下邊個係小圈子圍爐囉

波咩台，全撚部都成日針，針波台咋

係你呢啲波台弱智先會覺得啲人仲會care幾年前既野
我睇到你講係咁講 我真係好撚傷心呀
唯有睇返你扮cc台又比人踢爆既柒事笑下啦
你咁鐘意睇tvb tvb有咩新劇呀？
介紹我睇下 咁我唔洗靠笑你黎忘記ex啦

波台狗同舊時高登波台冇得比

哇
咁你咪好威？

希望攬炒巴可以入嚟睇我呢個post

撐你，賞惡罰善
做人都係睇人仆街最開心，邊個駁我就屈你犯國安法

我已經完全封鎖，根本睇唔到

若想上水便等下一世
這撚樣真廢

佢地跟著就會話你邊度邊度有疑點
邊度邊度造假架啦
睇到悶

佢地係曬呢個po圍緊
開po呢件 酸民的野望35歲人
每日就係上住連登屌連登仔「阻住世界進步」

同大家update下cctai啲手段先（6）

我之前都係用球員名但都唔係波台人士

波台有幾個煩到仆街喎
仲日日拎某幾個痴線佬係時事台開完冇人應既po 放大成全個連登黎屌
即係調返轉一般都唔會拎nben 個堆膠po放大做波台
惟獨下面呢幾個日日都係咁

同大家update下cctai啲手段先（6）

佢地唔知點解好中意用_隔開d名

好威威

波台狗

你都識話以前
以前睇波D人都冇咁閪喇

我都係, 懶得打開睇

thx巴打 已block佢

波台班小圈子係癌細胞嚟
睇中邊個就成班空群而出去圍佢
瘋狂出post+入有關佢嘅post去洗板
再互相圍爐制造出自己就係主流意見嘅假象
更嚴重嘅係佢哋似乎冇正職
可以一日每人開幾十個post

輕則有人信佢
重則被攻擊對象搞到心灰意冷唔再做

有班on9用體育台開post啫
關睇波咩事
我而家仲睇緊波喎
大把睇開波嘅人冇蒲波台
波台亦都有正常post
唔使一碌尻打一船人

其實波台手足都出好多力，每日都出盡力開PO追擊攬炒巴同屌時事台

波台狗淨係敢喺自己台圍爐，連咬人都要喺自己個竇先有勇氣咬
佢哋最鍾意打出頭鳥，因為要討論啲有爭議性嘅人先顯示到佢哋存在

想知樓主點睇時事台有條友屈陳俊樂奶共
比波台屌到飛起都唔道歉仲要開po串波台

香港都有香港足總，咁香港係咪球會

之前係時事台屌lunch 哥
但係你班友盲撐

乜波台狗係弱智依件事唔係連登共識黎既咩？

攬炒巴 沉默了 你的捐款不要少

逆

波台狗正垃圾成班盲毛惡過馬撚
全部唔撚讀書社會寄生蟲

佢地自己都解釋唔到
唔係話中國而家好強大咩
點解要睇歐洲波唔睇中超

只係一班反社會人格/社會失敗者嘅attenton whore

留意到有幾隻針台狗唔上水，應該感覺到自己比咁多人關注依家濕撚哂

刨緊波邊得閒

分身豬

你話cctoy

波台有手足 但班波台假膠笑手足嗰陣你哋一眾波台會員喺邊？見到濕鳩lily siu ma 啲post咪又係當睇唔到 晒鳩氣

波台狗有啲係黑狗嚟

不過佢地亦都有支那球迷嘅野蠻
好似北京國安果班咁樣

有名你叫波台狗
成班狗黎

波台有手足，支那都會上樹

波台狗死全家

我都識人係

呢個熱狗黎

又喺度打稻草人

唉唔撚講啦

成篇野我只覺得好有骨，有骨唔係指反駁波台，而係呢度

重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。

係啊，上到嚟睇先知原來現場咁多鬼，cctoy睇著直播都捉到鬼

人地chok緊證據搵線索拉人呀盲炳

鍾意運動嗰啲應該去咗健康台

除咗打稻草人你仲識咩

班撚樣入到黎都係圍緊爐柒撚到傻

由屋企用四隻腳行落馬會都算係運動嘅

無謂將自己貶低去佢地個 level

慣用伎倆
唔岩聽就標籤你
再不斷醜化果種標籤，形成一種觀感
任何異見人士都會擺你入去果個標籤
由雨革的左膠去到cctoy波台狗
仲有咩黃絲泛民之類
全部都係打稻草人

當你話返對方
對方就會用一種邏輯話返你
結果就會變左永遠唔會有完結的無限loop
人民鬥人民
群眾鬥群眾

咁鍾意派膠ofc叫波膠

波膠

要比佢哋感受下比人恰嘅感覺幾難受

佢哋唔係五毛，因為佢哋係無錢收嘅反社會波台狗或者白逗人工嘅mon po狗

你由2017年開始就已經開始出post話cc台係弱智
真係長情

其他台都唔會叫狗

就係波台由一開始就全部都係狗

點會冇原因

一單嘢還一單嘢啦
有人要嘅係透明度
咁攬炒巴都要俾條數出黎先得架
點解唔解釋下香港遊說點解會貴過英國遊說
同埋錢洗咗喺邊度...
我到而家一直都未睇到佢講
信攬炒巴就還信啫 連質疑嘅空間都冇嘅話點有透明度
好似政府咁 武肺來源不明確診者又唔撚講清楚 一啲透明度都冇....
但呢兩家又衰嘅成日互相人身攻擊

轟焦凍凍（前用戶名：焦博安）
先前成人台有個post 有絲打自拍j圖果個post 就係比佢同佢啲黨羽玩爛嘅
難得有本地絲咁大方放J圖可以J返港女都比佢哋玩爛左
冇絲打再放相

推，支持攬炒巴
邊個願意賭一生黎賺個dd錢
永遠返唔到黎香港，仲要受中共威脅

成日睇到話pr 五毛波台出黎吠但都唔多覺
懷疑已經block曬

大家落力啲起底同block
佢哋大部分都係有組織咁推post同轉移個重點
block慣左好易分到邊啲係真心討論邊啲破壞緊

無錯係會冇咁熱鬧 但起碼正常少少先

數佬你哩句冇乜logic喎

都唔撚明有咩好捉
對家未打贏就捉自己友影響軍心

佢地會扮睇唔到

識分下d波台狗同五毛幾好
訓練一下邏輯思維

之前大選已經留意佢d謬誤
直接block左佢

Ball toy

差個9字就完美

Ball toy number 9

唔該連仔，執咗個體育台（2）

呢度成班block柒哂 簡單快捷

但佢哋話攬炒巴，老豆搵仔都係波台出嚟

波台多藍絲 佢地知連登係黃絲多 平時咪縮埋唔敢出聲多 谷得耐 又冇雞叫 所以無啦啦群體谷精上腦發癲囉

班波台狗輸錢周街屌

波台藍屍死全家

波台成班吞槍爛賭狗嚟咋?

有名你叫 波台狗 食嘔賭瞓

自動送上門

呢幾日完全唔知你哋嘈咩
Oh 原來早就block鳩哂班引戰狗
唔怪之得我睇唔到

佢哋估下估下當秘笈

件極品波台狗由19年就不停做五毛9成罵戰post都見到隻賤畜
冇學歷喎 笑撚死人

同班賭鬼認真你就輸喇

『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！

求樓主pin

波台狗想返舊登圍爐

人哋admin同波台老友鬼鬼
你好打極有限喎

sor 囉

唔係淨係得時事台屌波台

是次風災再次證明波台友唯恐天下不亂

根本就係班老恐嚟

呢條撚樣終於收咗皮？

我懷疑佢有嚴重精神分裂，一時話要考好DSE救周庭出嚟，一時又係美國做律師揾190k，一時又係英國比人打

我都睇唔倒大部分post，但我block既都係之前狙擊龍門既人

利申:龍門打手

拎啲時間 convert 藍絲廢老
都唔會花喺班垃圾身上啦

咪日日達一句「錦鯉有咩高見」然後扮看透世事 講d冇內容嘅野屌人 講下手joke 屌下食黄店之類 btw佢地幾時輸清光？

波台賤種

運動撚最中意考警察

簡單一句請遊說公司就已經要呢個數
得佢地有呢個能力同人脈去接觸適合嘅議員遊說

議員亦唔係求其波台狗吠兩吠就會幫你屌中共 要睇睇你係邊個先 通常遊說公司都係政圈嘅人開嘅 eg hunter baiden

至於透明係冇可能 因為咁只會比中共加碼搶顧問

係咁逼人交代嘅 一係冇相關認識同知識 一係共諜想製造兩難

你姓松田

簡單幾句解釋4千萬去向
仲要唔係本人出嚟講
你勁能到
乜鳩請遊說公司要呢個數
比參考例子出嚟啦傻閪
咩名氣嘅議員大概係咩價講得出嚟掛
比中共搶顧問嗰part又係笑死我
你老尾你咁9up幾句當解釋係人都得啦

錢銀嘢連參考數據都冇
一句透明係冇可能 後面加啲傻鳩解釋
唔係咁樣叫解釋呀

Hi狗仔
見冇乜人又入來吠兩趕呀？

你開埋個po吠啦

你班柒頭邊次唔係敗走再精神勝法架
trump咪好例子

波台狗真係名符其實
吠多兩聲
幫手推post笑柒自己
記得唔好返舊登呀
舊登班人都話你班波台狗係259

你真係柒撚到
係得你班傻仔係覺得自己笑緊人
駁唔到就無啦啦扯去舊登
btw 入面班老嘢趁地淋啦

同樣講法咪又係適用喺你班波台狗到

大家有眼見啦
係邊啲傻柒永遠回應唔到問題
屈完毛當自己贏咗
我連續2日喺你哋台開po
全部去撚晒拜山
笠完轉個頭又開po精精神勝利

你唔係俾人block就係沉底post
叫人點搵呀

你都冇撚邏輯嘅
你班賤種不敢面對冇人敢吠咪嘈沉囉
因果關係都唔識你小學再讀過啦

Thx ching
Block左果條傻西了

算啦唔好晒時間理佢
我見佢講到咁以為有咩大條道理
特別起佢底睇佢開左咩post
一睇啲內容根本就係attention seeker
係咁叫攬炒巴公開條數
咁想知咪日日email佢問囉 假設你係有份捐錢
開post拗黎拗去目的係咩?
我假設佢唔係5毛
呢類人根本唔係同路人 你越同佢嘈越開心

你又啱

兩邊都係垃圾
不用分得那麼細

shit

sd你老母email咩
想借群眾向去施壓都唔明你智商得50？